而家諗返起加泰集會，依然覺得好好笑

班左膠以為自己地球警察

加泰個d係手足來

唔好舉加泰旗，輸國際戰線，畫面唔好睇

燒死你地了

Connect 加泰人，香港先至可以贏

雞蛋與高牆 我永遠都企係雞蛋個邊

加泰集會成功！
香港人又贏